有冇人因為屋企有藍絲廢老而想搬出黎住

日日對住啲藍絲廢老真係好難頂
但出面租個劏房都咁撚貴

有

我

I know that feel
計劃緊

對住我老母短10年命

明
仲要勁污糟
出街食完tear gas返黎又唔洗野仲周圍放

聞到？

對住兩隻廢老短足20年

here here

劏房？

You are not alone

明白你
利申 不停睇樓搵緊租盤 想聖誕搬

一樣
年尾前會搬出去

有
但無錢

有啊
但5000內果d 都唔撚係人住

聞唔到，但佢有晚tg放題返唔到屋企係ssp成晚
成身一定痴到

我屋企前後左右都有機會係狗 所以想搬出黎
一諗到對住窗口大叫解散警隊 刻不容緩都唔得
成個人就抑壓 好似有野阻止我做正確嘅事咁
上星期有5日都唔向屋企瞓 個人的確好舒服
但依家返番屋企瞓 個人又打回原形
呀媽問做咩又唔返屋企 我直接話 因為唔想返
一句到尾 好想搬出去

本身同兩老其中一個關係已經好差
一路為左陪另一個一路都無搬出黎
但近呢幾個月聽埋D類荷蘭叻偉論都好想離開呢個屋企
利申東區返工絲

運動初頭兩老都無乜野既
依家一阻佢返工同理大屠城 就即刻藍絲上身
仲好日唔埋叫埋啲廢老親戚上黎食飯
係到講暴徒暴徒

搞到我同家姐都唔敢返屋企
好彩男朋友屋企人收留左我幾晚

星期日幫佢地保管身分證

租酒店啦 宜家咁平

tg已經全香港都有

利申返鰂魚涌
北角啲租金好多時仲貴過灣仔銅鑼灣

好多沖涼位同廁所都冇分隔